求救 SD 卡有問題 啲相唔見左

富士x pro 1
- 插左入macbook 唔見有15-18 號影既相
- 6月14 日或之前影既相仲喺度
- 吉翻入相機見到15-18 號既相
- 不停試喺macbook 都見唔到
- 喺disk utility 做左個first aid test
- 拮翻入相機 15-18 號既相無晒
- 喺相機影左兩張 入電腦都見唔到果兩張

你想救相就千奇唔好再write張卡
用recovery工具例如recuva deep scan張卡有機會搵得番
你之前試果陣有機會已經overwrite左某D相
唔好再掂佢
如果係sandisk卡佢自己有個software救相
見你仲係度試就知你對呢D野了解唔係好深
如果D相重要拎去比人救啦幾百蚊
如果係接job唔見相就唔好再自己試快D拎去比人救
黃金旺電果D都有

可以試下搵史先生幫手